其實以旅遊嚟講香港人都幾淒涼

人哋放短假可以揀去國內旅行
香港就癡住支那鬼國

好羨慕人地可以揸車去短trip,我地就一定要坐飛機

好多人羨慕香港有咁多直航機
好多地方去到唔使轉幾程

呢個真啊
一百五十幾個直航點
都冇幾個城市有咁多
而且個supply大又易揾平機票
其他城市焗住要喺同一個地方轉機
需求大、供應少
啲機票貴過香港出發好多

有錢咪會咁諗
無乜錢嘅想去個短trip都無選擇

都係你睇我好 我睇你好姐
我羨慕加拿大個親戚可以揸車周圍去 又可以落美國
佢又覺得我飛日韓台泰都係3個鐘左右 落機食埋個飯佢都未揸到去第個州/省

香港地無錢仲諗咁多, 聽日努力返工啦

係日本住北海道去東京玩幾日都似去左旅行
香港最多去長洲

無錢你係世界每一個都唔會好過啦
哂尻氣

香港人放短假都唔少選擇

住日本去得多國內旅行都厭啦
用外國人眼光睇先咁大興趣

當去印度或者參觀第三國家

香港自己本身啲娛樂已經多過好多地方

去日本韓國台灣快過坐高速鐵道啦

剩係得星期六，日放，都可以飛轉臺北或者曼谷啦。

多一日仲多選擇。

東京大阪北海道
都算係國內

台灣先爽
去日韓港都近
去沖繩仲快過國內旅遊

去台灣囉

台灣都冇錢去就算鳩數啦

最慘係澳洲人😂😂😂

唔係講緊窮到瞓街嗰啲無錢咁大個人應該明咩意思掛

張機票貴呢

泰國搭A380都係千2，3點貴呀？

悶到冇嘢玩呢 到到都差唔多
轉個國家飲嘢

大把同事星期5晚放工飛台灣/沖繩 3日2夜
你比唔起咪窮囉

佢意思加拿大內陸機貴下話

不過我始終都係好掛住歐洲d平機票
香港機場稅真係貴到唔合理

各有各睇啦, 我哋去日韓, 東南亞都超平, 歐美有直航廉航. 不過次次都飛國外好花時間, 同人哋國內線冇得比...

其實對好多日本人來講
北海道好遠

美國西岸飛東岸都5粒鐘
同樣飛行距離香港大把地方選擇啦

我過海都當去左旅行架啦

一家大細，4張機票都幾甘

香港人覺得轉機奇怪，多數人好介意
但世界上大部分地區好多航線都係要轉機

係，連哥本哈根都有直航

劣幣驅逐良幣?

你知唔知個term點解

點解拎樣差既野黎比,之後反而覺得香港人咁奇怪?

幾日咁少，不了

LHR點算 收成千銀咁滯

其實香港飛邊到都好快 去東南亞又近 日韓台都近
日韓飛東南亞勁遠

有好有壞囉 唔洗搭飛機去個短trip都有好玩嘅地方嘅

日本先屈
根本唔洗出國

講緊人地可以選擇係返國內去第二個州份 城市都有旅行既效果
香港今時今日都無左入新界屯門當旅行呢個說法

香港勝在方圓十里都係啲正常會去旅行嘅國家
（包括呢十幾年嚟嘅支那，但而家香港人都唔會去啦）
如果香港移少少位
隔離就係嗰啲免費都未必敢去嘅國家

台灣搵錢嚟香港就唔爽

去得多我都覺得有啲悶

廉航就梗係用其他機場啦
分分鐘機票平過機場搭出市區程火車

冇辦法，交通太方便
返工另計

過海仲貴過搭飛機

人地去其他機場咪即係去深圳澳門飛咁遠 只係香港人唔會啫

香港1500蚊內可以揀飛日韓台泰星馬菲越柬咁多個旅遊國家 咁都叫貴
人地國內旅行你估就唔洗錢咩
日本國內搭飛機都一千幾百 如果新幹線仲貴添

見d 美國人穿州過省玩得好開心咁

呢樣真 就算全世界唔同國家多轉航班次
唔等於直航係壞bo 又快又方便

今個weekend打算去元朗國玩

咁我以前喺英國讀書，計埋突登搭車去倫敦再搭飛機都未夠香港d 稅咁貴囉

去澎湖金馬台灣都算國內姐

係喎，東京飛曼谷成7個鐘

係。。。 其實香港飛邊都算係方便啦 地理位置又好

歐洲內搭飛機幾舊水 搭巴士幾歐有交易

台灣優勢就係日韓
其他好多都要香港轉機
有少少麻煩

香港嘅郊野公園離城市好近，其實幾好呀

去臺灣玩 反正依個中國先玩得舒服 好過中国咁多又有人情味

迪士尼

有時會羨慕台北朋友連假可以去台南清境，享受下同市區唔同既文化氛圍同美食，大學有d地理課程可以去南投睇自然生物
不過香港人最大問題係無時間

Ummm 我識既歐洲人又唔會去國內旅行
但個情況又有啲唔同 歐遊始終簡單d

不過香港分分鐘大過人哋一個城市 出一出港島就好似人哋跨一跨區旅遊

對大型動物同雪景有興趣
無計，要遠征先有

人地跨一跨區有唔同博物館，風景睇
香港點跨都係睇返萬寧，uniqlo，百老匯
不過而家可以跨區入屯門睇娜娜

重點係區區行既野差唔到多少
無特色

但係香港過大海賭錢話今易wo

拎香港黎同人地美國加拿大比

冇睇麥兜咩
香港椰林樹影，水清沙幼

其實揸車穿州過省去旅行幾正
成班friend喺格車入面聽住歌食住嘢吹住水咁
仲可以同朋友互換時間揸
可惜香港
上面痴住個支那

慘得過澳洲? 去其他國家旅行都遠到顛 自己國內又唔多野玩
住英國 英國大把野玩 去歐遊又好方便
住加拿大去美國玩好近
住美國淨係自己國家都大把野玩

香港係衰太細無得自駕遊姐，其他方面都好好阿

揸幾個鐘係攰，不過成班fd有免費娛樂都抵返
户外活動，享受大自然幾正
係一個海灘BBQ，冇人冇車
啲星星都大粒啲

香港咁細粒好難體驗個啲揸十幾個鐘車去旅行嘅。
不過香港嘅郊野公園其實都幾好行，幾舒服（唔係個啲公廁山）。有時見啲工人姐姐3,4個咁去行下山傾下計又一日。

其實香港都有好多大自然嘅地方好值得去。
（先要啲蝗國遊客真係要趕撚曬佢地走）

因為香港直航多
住細城市既人坐完飛機仲要坐火車先番到歸

唔係講緊馬爾代夫咩

長洲

香港深度遊都正 行山露營

好多澳洲人飛印尼渡假，貪平

出國玩，同係自己國家玩完全兩個mode wo

去邊都見到中国同香港廢中廢老先嬲，
超冇禮貌

日本食野黎黎去去個幾味
行商店街/一番街例牌個堆鋪頭
天丼/烏冬/燒肉/cheap cheap壽司/面包/拉面/中華料理/洋食

台灣香港選擇多啲

台妹

香港迪士尼就算鳩數啦

岩

正解，楂車，唔覺唔覺原來穿過左幾個國家境，感覺好正

睇孤獨的美食家都唔少種類

調返轉出國要轉機/去第個省,你就好痛苦了

睇電視劇梗係講到好多元化㗎
去到日本除左日本本土菜/中華料理/和式洋食
你想搵其他國家既餐廳係好撚難
起碼行幾條街先有一間泡菜餐/泰國餐

香港求其一個細區已經有晒港日韓越泰台滬粵星馬英美法德
仲要有多幾間選擇俾你揀

成個歐州都係差唔多款

大撚把人仆到去

係，間唔中去下就ok, 餐餐 壽司 真係咀爛

日本台灣平到

只可以去台灣日本

香港人咪飛轉台灣短trip

所以話香港係有錢人天堂
覺得淒涼只係因為無錢成日飛

Btw其實飛越南台灣好快，分分鐘快過你屯門過海